女大生用高潮按摩棒鬧鐘 天天上課不遲到

就讀美國康乃狄克大學(University of Connecticut)分子生物學的女大生芬博格(Samantha Feinberg)說，自從她使用了按摩棒鬧鐘之後，讓她每天都從高潮中醒來，而且早上9點的課，她也不再因為貪睡而遲到。

據英國《鏡報》報導，芬博格說，她花了約新台幣3千元，買了這個性玩具鬧鐘「Little Rooster」。以前的她都會貪睡，不管鬧鐘聲響，但現在她使用這款按摩棒鬧鐘後，每天早上都會經過一番高潮的洗禮，讓她從睡夢中覺醒，她形容：「現在我起床的模式改變了，但真的很棒。起床不再是一項煩人的例行工作，這反而是一個讓人舒壓的好物。」

「Little Rooster」鬧鐘在設定時間的前5分鐘，就會開始緩慢震動，在震動5分鐘後讓使用者達到高潮，這時也會讓使用者準時起床。芬博格就說：「現在每天早上起床，都讓我好高潮、好興奮！」（施旖婕／綜合外電報導）

完整新聞連結:

U sure是新聞？

見佢擺係即時新聞既國際版 定我擺去成人台

.......so exciting

估到施旖婕

有冇屎忽版

屌

In 41J we trust

唉屌
如果有呢種產品for男人既話
個男人係會準時醒呀
但起身果下唔會係因為高潮而覺得好爽囉
而係會心諗住「屌又要洗褲」而起身
仲要即刻check有無整濕張床同被
心驚膽跳地起身

而且日日射住起身
三個月仲唔變人乾?
有得射血已經證明身體幾好

痾夜尿幾煩

插住屎眼震 諗起都扯扯地

gay

女人真係多野玩